[英雄聯盟] LOL 比賽討論區 #9

post?

Bang

kt教練生生性性呀，咪再出d鳩ban pick

Don't get excited

四坦陣

多謝大家

KT爆SEED爆埋今個playoff證明自己先
起碼都整個game5睇下先啦
有無人有印象以前OGN FINAL打到GAME5係blind pick?

今場都唔知係BANG衰定MATA SCORE 屈機

0坦陣

Why not both

Lm

乜都好啦，唔好玩分推陣，冇坦poke 陣呢d濕鳩野

不如搵人喺host LCK channel 做連登仔chat room

最記得都係d李星同埋....faker vs ryu

ryu 又要俾人拎出黎binc

Huni係時候要用雷玟向semb復仇

依加都係？？？

花生一玩冇位移角既JG 比人抓到仆街
BANG又係咁比人勾
FAKER同LB單挑 次次都有慎幫拖
睇黎今日會KT直落3:0

條肥豬算啦，心理質素咁差

羸deft冇派膠

根本就應該好似頭先咁，比smeb扛ban pick，幫中下搶強勢對線英
untara肥起都冇咩用，smeb用鬥士肥都唔會打得贏skt後期大團陣

wtf 2 shen?

Huni明明勁好多, 都唔俾上場

Mata score勁撚到

幾年前既事啦已經

求大家唔好再燈kt
我相信skt一定會連贏3場

心態唔好

俾score 同smeb打到喊咁解

樹人前期太易俾人入野啦

我都覺

呢句真
我大SKT為咗留返少少面比KT 先讓1場
放水咋 認真打點會輸牙=.=

Skt反cup pls all in jor

呢樣真

希望KT 打場好波，唔係點襯得Skt勁

連登支持KT定SKT多

Both啦
Bang唔柒唔比機會
Mata 同score邊有得make play

肥西=lck 國棟
俾人camp爆就無限分推

清SICKBALL =.=

總之SKT係唔會輸, 輸都只係放水俾KT打飛機咋

依句真，佢應該轉行打中路，上路要穩GE特質佢完全無

果時huni自己on9怪gameover 真係成個國棟咁

呢個真

Untara狀態fit好多
至少無喺smeb面前崩線
雖然啲TP垃圾到

下次使唔使整個開POST TEMPLATE
例如幾時咩對咩
s7賽制呀果d

講tp垃圾都唔夠上年隻duke

撐唔到後期 打既機會都冇

一開波推太快

第2場就真係見真章

Skt

duke都勁過而家呢2件垃圾啦

如果納兒打慎都崩線 咁唔使玩啦

duke 係ig依家好似唔係必然正選

小心等陣SKT狗咬你呀

今年世界賽可唔可以搞番權力點賭盤

特朗德神你敢嘴
而家兩件玩乜都半斤八兩

我skt唔係賣撚左MARIN我使撚咁
下年買哂MARIN同埋BENGI回歸又屌打世界架喇

反cup🕺🏻🕺🏻🕺🏻

Pawn拎完d石頭出黎
狀態好似幾fit
之前身上咁多石頭
真係負重訓練

SKT

我估skt會贏3:1
佢地買左外圍姐,技術性調整ONLY

MATA呢場真係好勁
9成9會BAN

但係marin自己唔想返SKT喎

第二場大SKT先認真打, 呢到大把SKT hater要炒車啦

mata係唔係食緊禁藥爆seed

Ig有theshy佢好似打得好過duke

電競界尼馬

咁教練賺到笑

比賽版本nerf咗orianna同taliyah未

shen

人地要喺AF到證明自己

想當年huni自己仲話好過marin

skt唔敢換人

唔撚係又放thresh比mata呀嘩

點解要換，換huni上去直接可以0比3

ban nigga

MATA Keep住既話冇得輸..

petm ban nigga

留力姐, 咁快出Huni唔好玩

wolf 拎布理次大戰 mata tresh

galio

good pick gragas

唔搶thresh

黎啦

又樹人

mata拎thresh pawn lb/飛機應該會唔錯

MATA

Score

又樹人
GG2:0

faker都放晒希望係bang身上

又放雷西

又放比mata

可能Skt set GE局

想輸多場先BAN

faker picks gaileo
KT 3:0

Faker隻Galio麻麻地

pawn穩pick corki
top無咩所謂,今場應該會幾舒服

睇黎要出cho了

上路科加斯

又想打後期?

pawn子同bdd隻galio勁好多

thresh+kalista都唔係第一次啦
重放

多謝你

曹格

自己ban trundle 真係爽死

點解唔pick morg, 我見前排都bam硬morg

GP

秘密武器GP

知P

船長

skt 永遠唔BAN OP角
上年ROX MF都係輸兩場先BAN

KT呢個陣食巴龍

gp

SMEB隻船長好撚好J

2:0

wow

pawn又上頭了

fake臭 樹人上路

GP?

PAWN要CARRY了

bang咁大壓力

大家點睇我船長

中路好睇

又令score諗起2hp

pawn 隻gp都好掂

Pawn

我記得pawn子隻酒桶係S5 LPL打決賽定乜撚野果陣
1個人炸殘3條友逆轉

四保一skt

Smeb: np i got u

點睇都係科加斯上

Pawn 一下q一粒腎石

直落3:0啦

S5果時未回塘

yes 係edg 嗰陣好勁

faker 依d時侯緊係唔想有鍋

caster都話2-0lead

ban完比人搶曹格

乜撚野全家桶

諗起呢張相
有殘體唔好屌我

讓二追三

SKT下場應該都係死死地氣換返Huni

就算3:0都係Skt放既 明唔明?

3:0 ggwp

到時就中晒KT伏

我驚冇乜時間俾pawn set 桶

我相信KT一定有個局係要打到huni自爆

咁易3:0咩

skt四隻近戰應該ok

Skt 4 tanks team comp

pawn準備屌打faker

?

花生iq 180 flash
下場一定上blank

呢兩個閃柒到

嘉航四逝

花生今場應該好好多

一個換兩個flash

咪用ie睇啦

花生其實唔洗閃, 行路扭開就得

上路岩岩都未2lv

花生個flash

仲放thresh kalista

唔知佢閃黎做乜
原黎untara 得1lv

點睇都好過上場，今場試下做下野搞下事

搞到untara 比人gank 左次

都靚喎

niCE top skt

Untara叫做到野

冇計cd

依d我信huni一早就放棄俾人gank死左

諗起如果係HUNI應該死左十世

+1

HUNI諗下轉去邊隊好過啦

galio對線對GP原來會咁辛苦

去na eu都夠打

Huni會狂鬧花生

翻fnc

galio好似專打ap角
ad角就難受d

韓國唔會有隊用到
最大機會返去NA打綜藝
我覺得強國唔會用呢種選手
LMS同歐洲窮撚到咁都唔會買得起佢

今場唔好養左隻恐龍出尼，同埋bang要發育好就有

gp打galio真係冇壓力發育
galio大，佢又大，支援又得，幾好

HKA Huni

Lms有錢請都唔去啦,豬隊友 返fnc

去P$G打eucs

如果花生唔幫中路 SKT條中路線會好難打

無左果個RXXXXXOVER會有人養到佢咩

得sheen 都有damage
一個桶1/4血

鍾共mon緊po 多謝你既建議

佢地就係睇穿花生前期唔玩李星果D做唔到野先會PICK GP
GP呢隻野咁撚驚GANK又比人NERF幾十次咁款

deft

應該唔會啦
而家hka個上路唔係話識中文咩

咁都走到

靚撚到

DEFT今個PLAYOFF食春藥咁款

咁都冇事

Skt Skt Skt

deft咩事都無

Kt下路食左藥

花生miss eq?

faker

1黎啦 2黎冇理由搵隻魔攻黎打 3黎大家一齊係地圖炮

deft係咪受咗d咩地獄式特訓

紫尿bot lane

FAKER連6鳥都

bang做乜交double summoners

花生遲左放r ?

見到連登個最強AD POST

係咁俾MATA屌

以為j4個大應該都殺到，點知。。。

等燈籠cd先放

被成隊輪

仲有smeb

成個skt都鳩下鳩下咁

打埋呢場再見唔到花生啦

faker 招r 咩事

score又做咩

skt放水姐
3比1

score做乜flash

輸晒

GP有W FAKER點樣都控唔到 pawn
今個playoff bp做到好撚神

2：0

2:0?

SKT收得皮

賺

Faker今日黎賣笑？

Faker唔識玩就咪用啦

ggwp

前期都唔夠抽

到底會係2:3重現S3 KT VS SKT

定係打破私家雞宿命呢

留名睇下場faker pick lulu mid之後玩4保1陣

好心skt長ban galio啦
faker用得廢撚到

3:0
3:0

如果skt輸左
仲有冇機打世界賽?

有呀

加里歐冇佐打仲同人打團

wolf仲flash 埋

如果俾人追3場，一世Skt粉

問黎做乜撚
SKT根本唔會輸

有

faKer想混分姐，大家唔好咁

Faker:JG能做事嗎？

馬爻口吾至刂

如果要被逼呑左trist，成隊skt 0 damage

花生心理大爆烤啦 零左出 又打後期陣

換huni+blank

如果skt入唔到世界賽
咁今年世界賽係咪取消
贏都唔光彩la skt都冇打

Huni夠識英文

佢黎到lms 是旦玩隻都殺爆mmd啦

d台狗英文咁撚廢

pawn做乜唔出埋tri force先

你肯定台仔英文好好？

HUNI緊係唔黎啦
輸左連冷氣都唔比開WO

4 tank 陣唔多好

應該出Huni用fighter

比smeb+score殺爆就真

講中文啊幹

kt summer champ skt唔係已經入到啦咩

肥仔怕熱

KAIWING 神手貴 喎師兄

GP追住galio黎屌

可以輸比LZ

HUNI勁過個咩UTRARA啦

私家雞 一陣就輸喇
我地SKT點會輸
都唔SICK波GE

花生nice flash

諗住比觀眾睇5場
一陣追3場 comeback

勁好多條街

好波呀屌 垃圾花生

花生想flash俾人呑，點知俾人爆開左

玩完 3:0

SKT好廢喎

下場花生898

下場SKT會出blank+huni架喇
KT要對full armor既skt 了

KT呢場真係打得好輕鬆

花生柒撚到

secret weapon

有cho kalista 開巴龍啦屌

花生正常咗2個BO 又傻撚返

又無啦啦用撚左招大

嚇到開大

deft 1v2

下場我地BLANK一出場就打柒你私家雞KT喇

花生狀態真係好飄忽
一冇信心起來7到

Deft追住bang黎打

下路暗影島組合唔使指意會再放出黎

pawn繼續追住小花片

追住黎屌

deft串到

Bang比人撚

果然心水清

花生慘

ching sick ball

根本BANG就勁過DEFT
但係D隊友

哇 屌
Bang比deft打狗咁打
痴線

DEFT 世界第1 AD
打到BANG 成隻狗咁

skt贏得悶得濟，讓二追三炸

下路組合太屈

KT贏埋下場就唔敢再笑DEFT了

比觀眾坐足5場
唔洗買完飛睇得3場咁少

一見到bang就開bork 屌

BANG呢兩場完全比人屌打

SKT都未認真打

smeb 24分鐘三件大裝
對面第二件都未出

上場3:0嬴SSG覺得對觀眾唔住 比錢入黎睇得3場
今日即刻玩讓2追3

2:0啦 唔洗睇

tp

Untara係咁上下

小花

that tp

放水姐

個tp

放水咋

pawn個大唔係好到位

拎黎嚇隻酒桶架

唔差在放埋第三場啦

Rip

出反甲未

玩碌鳩咩 4隻坦
對面隻AD雙吸又捉唔死
又要比隻GP打靶

花生兩場1條龍都食唔到

kt終於有drag control
成年都讓龍

隻GALIO好笑到

而2場係我地SKT為左睇你KT有咩陣有咩英先輸架炸
一陣就反CUP LA = =

文ching唔好...

4v5都贏呀

2017年仲玩青蛙 返屋企啦wolf=.=

GG

4v5

屌你講哂SKT戰術出嚟
一陣比KT教練mon到點撚算呀

KKOMA都弱鳩智
花生鳩得一場就拿拿臨換啦

下埸出huni 同blank

俾人ban曬
同埋怪bang啦，上場俾人係咁捉

花生係咪得返酒桶識用

ban pick都柒啦

GP開始上力了
skt成隊除左炮娘都RJ

skt幾耐冇係bo5輸過

yes

唔凖你咁話佢 雖然我支持Kt

酒桶係人都識用啦

一桶半血

下場仲出花生佢會出李星架喇
利申識kkoma

上年夏季咪輸過比KT

SKT 自己低賤要玩4保1 怪得邊個

我唔識....

galio 守super minions 都有問題

gg 2:0

Ahq打Jt仲好睇過呢場==

生吞左隻半血J4

BANG OMEGALUL

花生

仲有隻zac
不過唔會玩得到

peanut

rj comp

屌你老味科加斯企係中路塔附近保護隊友
可以1半血都扣唔到
faker入場比人無視咁制

kt分分鐘嬴埋lz
lz上野咁屎

SKT今日

Faker好撚搞笑,大技亂尻咁用衝入去一打五

想問kt fans club表邊到有得填

I say K you say T

deft 同mata carry了2場

上路都屎

我聞到skt反cup既節奏

出galio真係on9

kt下場仲要blue side

又係30分鐘左右呢啲時間完場

Lz 上路屎？

Skt教練入去講唔洗驚，the game begin now

識D野 我地SKT點會輸= =

仲話唔話我

今場唔係下路
全5條路全部屌打
當然贏最多係JG同埋下路

多謝SKT又放一場

comeback

3:0

Skt 仲以為今年可以大滿貫，睇黎又要等出年

cumback

準備睇多3場

kt SUMMER KING!!!
利申︰現場觀看中

人地有準備點打姐

信我
SKT一定reverse sweep

S8果陣

first pick galio
俾人笑足成場

上場已經贏到啦

gp淨係用招r都得啦

我地SKT睇清楚你用咩英喇
下場BAN左你下路2隻 再出埋BLANK 輕鬆3:2 反CUP LA = =

下場我大花生會出秘密武器李星
加上上會會換返做carry型既huni架喇
\還我呼你/\還我呼你/\還我呼你/\還我呼你/\還我呼你/\還我呼你/\還我呼你/

幫幫手 行落去指住faker個頭黎笑

係時候放BLANK同HUNI 出黎喇
藍寶 蜘蛛 李星 等睇反CUP

又要讓2追3

上路都贏唔少

搵我

最後果波崔詩塔娜打科加斯一下扣133

blank 上場吧

人地放水比你姐 廢事你又輸左食腎石

PEANUT 頭2個GANK

2:3 coming

你估下場仲有冇得睇花生派膠？

救世主huni要出場了

Faker拎唔到蛇女黑人同球女成舊屎咁

下場會唔會ban gp 呢？

咁樣會比啲韓妹屌架

船長秘密武器打galio

skt sky

打到同閪差唔多

skt無得唔pick啦 一放KT一定搶

主要係第一個gank太柒

好想睇bang撚番deft一波

Skt係唔係換你走，所以得閑上連登

屌比三叔入啦。skt鳩鳩地

上round爆晒seed打ssg 而家無貨了

pawn子隻galio勁過小花幾條街

大家都好落力燈死SKT =.=
呢度冇SKT FANS
我9歲睇FAKER VS RYU 果陣G持SKT到宜家

Skt 輸左呢場有冇世界賽打

KKOMA一陣返去唔知會點樣屌成隊呢

咁faker用蛇女都得

想睇多場花生

未知

3比2機會幾大下 去bet365投注先
有少少似s3嗰陣
btw 出huni啦 utrara好撚廢啊 仲廢過duke

乜你咁講野 , 上個星期D人先吹到佢世界第一咁喎 , 中間一定係有咩誤會

咪講笑啦
放2場水咋
一陣連追3場啦

Kt 贏到lz 就出線

資格賽

最尾team fight KT由鳩bang射
但完全打唔入曹格

思路好嘅，不過人smeb 醒過佢姐

屌到花生上唔到場

YES 個陣我10歲 岩岩打緊LOL FAKER哥哥勁到= =
我地SKT點會輸

有，要再同ssg個d打

D韓妹好崇拜faker

好呀好呀
10分鐘0/3/0

咪好似對上嗰次咁囉 galio前期太大影響

其實連佢既bp都有問題

呢句真
明明小花係世界第一

kkoma唔識變通
睇得出skt個陣賽前就度好
但係又唔ban kalista或者搶
搞到peanut last pick要格硬pick j4比kalista完count

Huni 衰咩俾人冷藏？

無人想理佢

輸左今晚冇飯食

你快d走呀 我幫你頂住先

KT champ Skt已經入到

世界第一ad喎=.=

yes 自ban trundle 都on99

Skt唔係要個打得既上路 而係要守得上路
到宜加你都唔明？

輸左2場就唔係世界第一咩= = 三冠你有無

skt見今日星期六 特登玩耐d
費時俾你地話趕收工

衰廢

FAKER唔岩玩加里歐

加里歐係比D無腦 會柒下柒下既中路玩

KURO P_ _ _

連燈
早排先話crown>小花

如果唔係就要打regional qualifier 同SSG, LZ爭

比完賽之後會有選手見面會，想向Faker簽名/影相果條隊要係最尾果場推緊雙塔就要落去排。可想而知有幾瘋狂

廢
又唔認廢

mata the support king
真係好撚型,support carry既代表人物
今個patch咁岩又唔係保護型support meta
岩哂mata發揮
相比之下wolf真係隱哂形
btw今年如果SKT去唔到世界賽bang會唔會退休
比人屌到天天花板

13歲就唔好上黎啦

單春bp roam唔起冇得打
KT最強就係roam

bengi

舊年duke冇乜highlight但真係穩打穩札
今年上路嗰兩件真係飄忽到

唔準你咁講我BANG!
SKT所有選手都係世界第一 ><
我話比老師知你蝦佢地

咁都唔係保護型sup meta...

唉...無喇skt

留名出Huni先攞出Lucian再攞出Riven連追兩局

Mark低哂依家笑skt既人
一陣comeback逐個bin

mata janna都好癲

佢冇highlight咪又係SKT 比哂資源中下

我地SKT三冠皇
點會輸

咁果份一百人既糧點算

YES 我一陣MARK左

而家唔係興出hyper carry但係出開戰型support開到對面不能自理咩

真係以為smeb唔識玩坦咩

屌打smeb報仇

仲有top 蛇女呢

lm

畀d信心牙bang ok?

吓
之前明明有人話佢唔識玩坦

岩

垃圾SKT

可能要等到S87先有得bin

LOL無分年齡
我果級個個都係SKT D FANS
一人吐一啖口水都浸死你呀

咁佢係咪輸左2場先

Bang, wolf, peanut嗰d呢？

加藍寶

KT啪啪啪上呀

放2場水就以為佢地輸

kt 幾條友打埋今年退休，skt就冇仇報

依加就係kt最hyper時侯，可能Skt要出大招了

佢最近有玩過TRUNDLE

應該peanut>bang>wolf
我身邊D女仔FD都話花生好可愛

依家唔笑等幾時笑=.=

邊會咁快退，電競時代

點會呀
你上opgg睇下support pick rate頭幾係咩英

當年S4算唔算

仲有世界賽
kt到時放水第二 之後SKT去打資格賽,比SSG打爆,咁今年就無仇報

成個post難分真與假

不過我真係唔識欣賞d人話小花可愛同靚仔

Ching係咪冇睇尋日lms牙
要逆轉有幾難牙

想問輸左有無世界賽打?

s4 skt冇打唔算

點都有,想打足5場

整返個ssw2.0傳說啦
而家好多人仲J緊SSW(包括我)
果種打法打到咩隊都打到好似菁英對銅牌咁

regional qualifiers

侏儒嚟架喎

ssw fans

Peanut>Wolf>Bang，之前Bang單野拎到少左好多fans

dandy個時真心勁

SSG就難啲 可能係俾AF/LZ打爆

kt champion到 skt照出唔使打regional qualifiers

pawn隻jayce

睇crown搵唔搵得返個態

花生定小花
雖然兩個都⋯

唔知花生wolf會唔會同班女粉啪啪啪帶上分

S4果時節奏快,好好J

SKT等KT贏埋LZ都入左WORLD 啦

KT放水=LZ已出國

拎lms黎比

SKT 同KT係咪點都入到世界賽? 如果以積分黎計

LZ同SKT唔會係資格賽遇到

Crown已經俾faker打到有陰影

花生啊唔係小花啊
的確係幾cute同好gay下

no

wolf 都多fans⋯⋯
見到佢D指甲好嘔心

不過ziv真心勁ge

Score T_T

邊單野

韓國production真係好勁
佢D過場所有野都好撚型

我知講花生呀
搭單講埋

唔係,如果CHAMPION係LZ

頁頁都有人問SKT出唔出到國

huni都係冇得出

都係冇HUNI

skt要打ssg

咁係咁長，點清肚腩底d老泥呀

huni lucian 都屌到INTRA

花生應該唔似gay

2645

2645 花生

好撚煩呀
SKT點會輸比KT
問嚟都多舊魚

2.6k

3張飛係咪季後賽冠軍,全年積分第一,同regional qualifiers 冠軍

KT做低LZ
咪出國囉

上年都係咁

SSG今年一打重要啲嘅比賽就成pat屎
rift rival
spring summer playoff又係
不過我覺得資格賽final係lz打ssg

blank is back

PAWN GP MVP

score表示 我既lck champion

pawn子mvp

開直播果時話自己人工多過100個觀眾加埋

之前未打PLAYOFF
D人已經問仲難解釋

Mvp

樹人最高damage

yes
skt同kt 爭緊積分第一名

大家怪錯untara了
雷我untara= =成隊戲帝想換huni

好熱呀插風扇先

換人啦

換左blank :o

救世主二世BLANK

blank

花生out

secret weapon
連追3場

唔出huni

pawn summer偷左好多mvp

女觀眾應該唔會少左掛
其實bang算幾靚仔 skt隊嚟講
不過始終都係電競尼馬最型

上一場都應該要換啦

KT呢兩場真係打得唔錯
有兩條線都有優勢

今場會贏喎

想知點解?

BENGI 寶典第1句
駐中幫FAKER

BLANK

學弟

faker認真了

blank個樣自信到

係skt放水

KKoma仲好從容不迫

champion多錢好多
放咩水
放完regional skt贏咪一樣

都話左我地BLANK出場架喇= =

神早走返去NA準備S8啦

有無人有blank著衫果張圖
好似係話skt最後一塊拼圖?

kkoma 見到blank就笑曬

做乜撚野係咁BAN慎

點解pawN個樣成日都on99咁

啱啱屌完花生出晒火

呢場係咪證明左s7一定冇huni份

還我huni

Smeb 既慎 好撚勁

FEEL到有暗湧

未必
花生屎撚到咁可能帶2個上路都唔撚帶花生

都好正常

GAMEOVER冇份佢自己都唔想打啦

搶elise
好似冇乜用

又炮娘

仲放mata pick...

會唔會呀師兄

花生話哂都韓國頭幾呀

帶咩HUNI呢件廢西

唔pick cait

又雷西

skt輸了

score隻蜘蛛好撚勁

kkoma重識笑

pick Morgan's la dllm kkoma

岀到s7先講

我知
但好似gragas正d

當初留IMT咪好 依家又有得北美食女同做山寨王

仲唔撚ban thresh ？跌撚左個腦？輕鬆3-0

mata心諗：仲有雷西玩，爽＿

睇完Spring之後冇睇LCK

想知點解Huni冇得出

我有預感呢場skt羊
因為有blank

連caster都笑9 huni

kt個陣今次要前期搶優勢了

咁你留GAMEOVER 邊到有FLAME呀

終於得閒可以睇lck

新post 留名

sivir

明明上場先睇完喎你

SSG 對SKT GAME 3

SKT其實BP已經輸人成截
有2個SUB 搞到D人以為上個SUB 就會大D勝算
SKT今年輸在亂尻咁換選手
頭兩場SKT D synergy 差到

skt
集氣

戰術嚟，kkoma知道mata連續三場玩thresh專注力一定下降

已經諗定點屌全隊垃圾

呢場有冇出huni

NOOOOOOOOOOO
DEFT你做乜玩希維爾

KKOMA可能收左錢

kt真係好憎faker場場都3ban佢

未解凍喎

廢物SKT 淨係識PICK坦

Kt個陣唔多掂

deft隻希維爾
笑話嚟 以前睇lpl比imp撚狗咁撚

依場會唔會變ssg vs skt game 3

似反cup lA

見到kt前中期陣，skt後期陣，就好驚

佢希維爾好勁

第一場KT都贏到

Ban pick

小花輸到去廁所

反CUP LUL

早到反cup既味
岩岩笑skt既一陣唔好潛水

拖過30分鐘就死

pawn toilet issue

Deft Pawn兩個岀曬以前carry EDG D角色

大家記得要信反CUP
KT唔可以HYPE
SKT世界第一

呢場真係睇jg

睇得出skt已經放開打 已經冇袍服

KT KT KT

kt讓一場禮儀

放開打就出肥西啦

Skt cup pls all in jor

係skt讓兩場

等緊BIN鳩上面D SKT HATER

睇得出今場SKT會贏

same

出肥西係叫放棄，唔係放開

penta kill喎

成班逢紅必反
垃圾

FAKER 低賤到要做埋D台狗野偷人藍
垃圾

BLANK勁撚到

SCORE?

學弟登基

Kt

score

BLANK

點解bengi 走左blank 會勁左咁撚多

blank撚番score

反cup了

絕境blank

人係會進步

聽講係花生+BENGI 比信心同教佢

Blank仔上年打得好差係後備學左成年野

領先兩局永遠很危險

S6 Blank 喺lck係勁過bengi, 係世界賽打得差

對啊

kt扣完flash未

bang撚番了

學弟不嬲都勁 係班迷花撚屌9佢姐

咪臭係

反cup了
準備收錢

wc final 我屌足佢兩場

咩事 希維爾
又要送返場比SKT???

各有各啦，大家都係支持skt

D支援好好J

廢撚到

PAWN

pawn死嗰次 咁多時間比佢閃

Mata支援快到

OLLEH MATA?

pawn

pawn子你食咗咩春藥

拎走咗d石

Pawn子做完手術變左第二個人

呢下係blank on9

想做

買左skt既可以諗定今晚食咩好西

PAWN 之前病到咁都可以同SKT打55波
做完手術之後

sivir都make sense既，同trist鬥推

上路爆

係duke條kda player唔跟佢姐
佢今年夾huni其實夾得好好
但2個都唔係正選

top 輸咁多兵

上路俾smeb屌打

smeb高untara幾班波

deft前期已經輸緊
中後期點算...

太耐冇睇,到底點解huni冇啦啦唔係正選

求解笞

black cleaver 出左可以唔洗打

正常 上年duke都比smeb完爆
更何況呢條友 老實講 今年skt出過場嗰3個上路 佢最廢 除左打kt嗰場第3局分推之外 冇場好

長期1v2 wor

mata個燈籠靚到

早排爆撚到成pat屎咁 仲點揀佢

有一場玩rumble 5分鐘0/4/0

太沖先比人雪掛
但我覺得似同kkoma不和多d
情況有d似當年既piglet

明明係fucker拎左人頭
但pawn子打到好似自己拎左人頭咁

我都想拎D石出黎

3:0 唔洗睇

Pawn wow wtf

PAWN子

PAWN食錯藥

pawn囝

比人針殺姐

pawn 痴q 左線

huni唔夠穩，搞多幾次就tilted

pawn smeb

拎走晒D腎者之石

痴撚線勁撚到

pawn子

之前pawn玩LB明明好廢

求pawn子同款keyboard mouse

一野飛出去收曬D頭

Pawn做乜鬼咁勁

今日KT幾個輪流發功

哈哈哈

Pawn子
我終於明點解fucker拎到冠軍

冇啦...真係3:0

幾時有廢過

佢送first blood 已經因為太遲交閃
出返黎仲係咁推線
明顯係佢自己問題多

想求埋醫院同醫生

環現賣腎石一粒
有意PM

Pawn比連登仔屌成才喇 好波 又冇比faker壓住真係有啲爽

pm jor

係SKT CALL唔TP定點 BTW SMEB真係勁好多

可唔可以跪拜你

燈死左

啲fans 差咁遠

慘，俾三條友打

多謝你
拜就唔好啦

wtf,?

Troll game

真係有comeback

smeb做乜唔走

印象中個一排D人叫佢做最強rumble

操驚

deft 都係

大法師聽到PAPA點形容Smeb未

KT呢啲咪有品囉
贏都唔可以贏咁盡

係skt發力

明顯係skt勁啦

比skt頂到中後期就有得逆轉

kt係咪終於有機
係街冇得更新twitch app冇得睇

5個都手感咁好 拎番次world champion 都得掛

開得唔錯

UNTARA用生命擋住SMEB TP

YouTube

又輸返

Youtube la
不過勸你唔好睇
Skt comebacking

都話揀乜鬼elise

Score雷夠未

咪呀

gragas 都可以fit pick comp

幾時都話KT第3場就打飛機

smeb見到人都交e

講完就即打爆咗架飛機

SCORE 有冇綁中過

faker走位都好令架啦，今場認真打了

反cup

驚bang 30分鐘變大魔王

2:3

2:1

wolf....

rakan真係弱智英

2比1了

屌你DEFT

大獲啦
KT個陣點清兵

Skt翻黎啦！

屌你 有e都死

捉樹人

blank
靠花生真係食屎

招rw combo真係無解

五個捉樹人

WOLF隻RAKAN好撚好J

返黎啦 全部都返哂黎啦

又做d on9 call

kkoma 唔怪得笑啦

Kt上野做咩事..

我地BLANK仔一出場就屌打

Kt上野今場雷撚到痴線

kt d 教練真係好on9

次次我勁都要輸

嘉文連兩次空EQ係點做到

係要送返出去

gg

blank > 花生

Kt咪撚呃機打啦屌

希維爾呢隻英又係無撚用

blank 神阿

花生仔收皮

Mata 最尾個勾

我想睇huni 出場

Mata呢下q幾勁

仲唔到bang撚番晒成隊kt

都話我大skt放水啦

咁撚樣讓一場 屌你老母KT

yes 得個樣

YES 3:2 100%

頭三pick 揀thresh gragas cait 咪好囉

勢如破竹

放MATA雷西有咩問題?

無乜需要first pick elise 講真

3:1 應該唔會有錯

MVP 仲唔係WOLF?

好似尻pick咁

KT教練唔係真係咁天真以為3比0Skt??

maokai硬到，ban鳩佢啦

中期j4同蜘蛛係咁送人頭

國際禮儀

老實講peanut技術係好d
但係佢個人風格太重...
明顯blank為團隊多好多

利申 鐘意Peanut 多d

DEFT得返隻JINX

留名下場deft開送

kkoma 笑笑口...

再輸以為唔撚支持kt
根本成唔撚到大事 注定成世係skt陰影底下

今場關佢咩事 打得唔差WOR

邊個讓邊個都未知
KT FANBOY咁大氣焰

rakan加酒桶個COMBO

BLANK係第2個BENGI

又然一場 私家雞真係私家雞

都話係頭2場試底

次次都收左錢咁要打足5 場

今場jg雷

私家雞等輸3:2喇

SKT又點會輸呢

5捉樹人真係濕晒

DEFT仲識玩咩英

SMEB 玩D位移英 入場時機都係怪怪地

之前AHQ 卡蜜兒

今場J4

Skt fans 潛左兩場 終於岀翻黎啦

kkoma 笑笑口

小花:教練次次都咁屠kt 好似唔係咁好喎 不如讓下佢地2場 等佢地開心下 我都唔想pawn抽完石都仲活係我影子下

一直Skt粉

又讓二追三

kennen
盡得rekkles真傳

仲有shen

其實我覺得first pick 酒桶仲好過蜘蛛

jayce

JAYCE TP

覺得最緊要係BAN KALIS

點解唔見deft玩下口水佬同老鼠

口水佬?

kt成日一爆就極速俾人end game

pick 唔到4保一

潛咩 不嬲有信心贏硬

呢度全部都係skt hater 講反話架喎
之後仲會插贓嫁禍落skt fan度話skt一輸=放水

好似得LPL WE先成日用呢套 LCK未見過

搵人解釋下maokai JG 有咩春用 點解第一場要簡

一定係啦

請問你支5支遲有咩分別

明顯係peanut廢

冇記錯rekkles次次都打爆deft

我就支持Skt ge

用嚟摸底

DEFT:我唔識玩點出呀= =

In skt we trust

就算輸比KT就照係粉

Deft 冇左kalista 好似路人咁⋯

deft咁鍾意沖不如玩蠻王ad啦 反正build都一樣

s5拎隻女警比fnc撚到呀媽都唔認得

KT score 永世都第2 贏左都會無啦啦輸比LZ 架啦 不如讓比skt 贏 一齊去世界賽算啦

睇到我心臟病啦屌

SKT 滑起來!!!!!!!!!!!!!!!

我地三冠SKT點會輸比KT呢D垃圾
3:2 100%

繼續BAN KALISTA!!!! Rakan應該要收皮了
其實score gragas同elise都好撚勁 兩隻都唔想放

o今場睇唔出

KT班友仔第4場肯定就想打保守波，結果就俾Skt撚到25min end game

ON9 贏佐KT一定去世界賽 SKT未必去到 讓咩乜撚

DEFT玩坦好過喇 咁鐘意食招

因間帶tp又原地tp

第一場見佢a人a到入塔

唔係輸呀嘛

Deft就算下一埸雷都要拎隻jinx出黎娛樂下大家

食招玩wukong啦
perfect match

ching ho ball
俾胖將軍carry好過

打返坦陣啦
屌，上場又係冇有個正宗坦

咁KT 會輸比LZ SKT 唔會呀麻 ！

韓仔對自己人好撚禮讓 一定會讓返一場 3:1 FOR SURE

kt 輸比lz 咪照去世界賽

比我落場贏撚左啦

就算輸比LZ,KT都有得出國

睇下kt班濕鳩又搞d咩bp

走啦你

skt羸哂2隊
kt都係出

唔記得利申我想兩隊都去到

只要唔係LZ champion, skt kt 就一齊出

kt贏返次bo3啦
失望左咁多次

咁你就快d 出場啦屌

最好lz kt skt落返去唔該

咁係我想兩隊都隱去到既前題下 點睇skt 今日贏穩陣d

KT贏到我切㭍煲湯派街坊

如果打bo3
已經贏咗

5

一定要燈到贏呀

score又玩zac

唔洗哂時間ban la, 次次都嗰幾隻

玩咁大

first pick zac

DEFT?

又放tris⋯⋯

等我開新po 等kt

冇乜問題

估下faker 用咩

又係咁喎

ZAC THRESH VS TRISTANA

3:1啦屌

corki ori

caitlyn

凱特琳唔係nerf左啦咩

pick tank好過pick elise

blitzcrank

7.15仲ok

同路

今場聞到最少40分鐘

WOLF呢隻幾勁

上場又唔pick女警???

玩得好少 好難講

凱特林個夾仲係好撚屈喎

good ban

deft周不時啲on9走位

deft今場派硬膠啦

smeb鱷魚

pawn揀呢隻我又諗起crown比人屠到

okok 呢個pick ban算可以

見都佢隻鱷魚就唔開胃

skt 輸啦

Skt 贏左

係咪smeb隻j4玩得屎 教練唔比佢出
唔係出埋j4屈撚晒啦

一個話輸一個話贏

屌你上面一個話輸一個話贏

Huni 一場都冇得出，陰公

你醒水少少 carry啲啦仆街

招大對gnar trist corki冇乜用

抵啦

屌你花生仔企邊邊架

花生哥梗係話skt贏啦 你比blank carry咋

gg
3:1

SKT 又玩台狗野

我讓Smeb 炸 贏佢咁多場

3:1啦 係時候比KT贏返次

唔係屋企，可唔可以講下有咩pick

teemo mid

teemo supp

Bang 終於換左個skin 紫色個個無氣勢

mata都知deft啲走位屎 專登lv2升w
m

咁都逼到F

heal

使唔使開新 就爆